用Netvigator覆唔到post!!

有冇人用Netvigator都係回唔到post??

Push!

係咪用撚左IPv6?
用燃返IPv4就無事！

有d咁既是事？

屋企部iPhone + iPad 連wifi有認證問題
用4G無問題
現在公司IPv4 wifi無問題

係邊度set

註冊個isp mail就係let fuck together用緊個isp都係let fuck together一直都冇事喎